有冇人知道戀物癖究竟係點形成？

有冇人可以話我知，點解個啲患者咁鐘意黑絲，又特別鐘意網襪，有咩原因驅使佢地有咁既癖好？利申：我都係患者，但唔知點解

第一張嗰兩條女係營養不良定發育不健全？

圖2 左邊

因為每次打飛機嘅時候個對象大多數都係有著絲襪

演變成患者每次見到絲襪都會有生理反應

仆街啦 次次打飛機 個av女優都會附送1條或以上嘅賓周…

我係患者之一

所以唔好睇咁多1女N仔嘅AV

今次仆街了

到底係AV傳染我定係本身都黑絲腳膠底呢

有一條仔都死啦

你錯重點了 好似係大陸妹

玩撚完

我中意bra

墳爸

咁就一世

其實戀物可唔可以係同性完全無關既野?
黑絲係好誘人 見到通常諗起性

跟住我要講既野可能有少少變態

但激起我性慾既物件係防毒面具
我係咪有病?

你知唔知原因?

唔覺得變態啊，只係覺得好出奇

好多人都係鐘意著住黑絲的囡囡姐 唔係對黑絲

有冇seed

可能細個果陣玩喪屍game/睇電影成日見到戴防毒面具既人
當時只係覺得佢地好有型
但係大大下先發覺 我唔止覺得好型
而係戴住gas mask既男人好誘人 好激起我既性慾
同另一半提過佢覺得我痴咗線

好似咁樣

呢個唔錯喎，嚟件樣衰都唔洗熄燈

因為漁網黑絲正囉

乜戀物癖唔係會屌垃圾桶死氣喉嗰啲咩？